To藍衫警察：俾監警會查咪盞搞着你

監警會講到咩好獨立，個職能咪只係：

簡單啲講，佢哋係覆核投訴警察科處理嘅投訴

投訴警察科你哋都知係自己人做啦，咩話？你諗住咁就代表你哋會無事？

錯晒啦，大粒就無事，你哋做細嘅出事出到啪啪聲。

你諗下，反送中呢壇野搞到咁大，點都要人揹鑊啦，你估下你投訴警察科班同僚會搞鳩自己老頂啲friend，定砌鳩你班無人無脈嘅藍衫仔？

獨立調查委員會雖然係班示威者(你哋叫暴徒啦)想要嘅，但佢哋嘅目的就係想打大老虎，搞鳩肥聰阿陶輝呢啲。除非你哋好似牙wave sir咁傻鳩啦，唔係都無咩人有興趣搞鳩你。

你可以博下自己好運，抽唔中你嘅。不過咁，監警會同獨立調查委員會，你當抽100人出嚟揹鑊，一邊淨係抽藍衫，另一邊包埋白衫同班指揮官。

小學數學你唔係唔識計呀

獨委會係就係示威者得益
但係有樣野叫雙贏

當然啦，你班上司實水鳩你話投訴科自己人查自己人實無事。不過呢壇野就實要人揹飛，無事嘅會係邊個呢？

白衫高學歷、英文好、大好前途
點捨得懲處白衫，罰毅進藍衫算啦

留名睇一個散仔都不會出事

捉1件白衫1件藍衫
白衫大學生出返去做金融做銀行都仲得
藍衫就...

算啦社會就係咁唔公平架啦，阿sir你哋自己諗啦

計算過於繁複，毅進處理唔到。

又唔係曾sir時代

件肥聰辰早就割咗席
阿二哥上台第一件事就係平熄民怨，想保都保唔到咁多個啦

你估佢保自己班friend定藍衫仔呀拿？

速龍都話無number難查
你班藍衫仔俾記者示威者抄晒牌

邊個易捉啲呀拿？
唔好以為自己做得無咁過份就無事阿，捉人揹飛唔睇呢樣㗎

你班老頂見到實話我搞分化

不過有時候呢，你同你阿sir都會有利益衝突嘅。你估佢會保邊個份工？

又係度教精佢地 屌

大家都係基層

無謂見住班細嘅俾人伏一鑊仲要幫人數錢㗎

睇完認同又唔知點做下就俾個正皮，幫手推俾你班手足睇下囉

又唔係要你俾錢

真..監警會應該會交D藍衫出去死

聰聰一定唔會有事

聰聰佢今年都退休上神枱 hea 到尾等入集團高層 得閒出黎講兩句

所以咪話囉

做基層要識得為自己打算
班大sir唔會為咗攬佢哋搞着自己㗎

識玩一定係推幾個藍衫出去祭旗

點解林鄭打死都要監警會查咪就係想咁囉

唔通保班基層咩

拿

我就唔係好同情你哋嘅
不過見同為基層，就講多兩句

你哋自己好自為之啦
橫掂捉藍衫白衫我都無所謂
最好捉到班高層

不過林鄭唔肯架啦

若我係大sir, 我會推幾十個藍衫+幾個白衫咪算，藍衫易請，啲人又低質，推幾十個冇connection既，比人起左底啲咪比public交代咪完事，唔係沒完沒了

藍衫仔多數都又蠢又低學歷
邊識諗咁多

舉個例呀

射催淚彈落胡志偉側邊嗰個
俾監警會查你估下射嗰個出事定指揮人嗰個出事呀拿？

咪就係

點會捉自己班friend呀
對住班靚口講就手足，其實就當人柒碌

天下老細都係咁架啦，唔係點升到咁高？

你哋班藍衫比白衫利都未個
D白衫碼好晒警監會
你哋無人無脈實比人拎出黎祭旗

僥倖心態，「同共產黨搞都搞有錢佬點會搞到我啲小巿民」論一樣
死都係死香蕉糖依啲傻仔

不過睇嘅都係白衫多啦，藍衫底層點會係度mon post

無人無脈嗰班大學生白衫
做得嗰幾年都好易俾人拎嚟揹飛㗎

話晒都要捉下「指揮官」㗎嘛
不過佢哋夠醒，唔洗我提

我其實我唔明藍衫咁博為咩，宜家周圍都係鏡，一有事就會起底，若我係佢地，安份守己，唔好唔好pass，唔係就會被市民針對，叫你趕力hea 趕，做得警犬都係想hea 姐，豆份糧得閑又一日，最重要袋袋保安。

想上位呀嘛

後生細仔有雄心係好嘅

不過今鋪搞大咗，咪當佢哋唔好彩囉

個wave sir如果擺喺魚革實咩事都無，今次就...

毅進仔識閪計數咩咩

教人篤自己老頂，等佢比人紀律處分然後自己上位咁仆街？

自己份工自己救

我咩都無教㗎

班藍衫幫人打生打死，又淋雨又食遮
最尾俾人賣

都真係幾慘

捉冇乜勢力既馬房既𡃁出來 祭旗 班 反黑就應該不會啦

企前線拎盾牌既點會係老黑，應該新人多，比佢地見下世面，有咩事就放棄，宜家照咁睇，市民已轉向針對班犬，好快一哥要道歉交人了

可能三年都未到 PTU 營都未入 就要出來港島 九龍 打人

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

有個白衫負皮我

咁都幾慘
大好年華咁就無咗

見好多一條柴都冇 白板黎得數字

最多咪提早解約 撈第二行 本身差人呢行流失率都大

咁你捱下義氣 孭左呢隻鑊佢啦

藍衫 = Condom
白衫老點你都要做

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

平時就要叫morning sir，有事就話一場兄弟你食左佢啦，死你一個好過死班兄弟。

幫手推

兄弟=冷氣房白衫

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

散仔即係散仔

我冇野講

藍衫 明比曬機會你地上位
白衫一日唔去 藍衫永遠都變唔到藍衫
做得警 都係為人工 無謂同上頭講道義

佢哋唔會明
顱內空無一物

真
呢單嘢咁大
又要prove 投訴科有效 一定要有人祭旗

高危 ：
開槍sir 同白衫
小拳石sir
隻抽 sir
無雙sir

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

搞到咁大鑊
仲有6.12
搵邊個孭飛好呢

係shitty仔證明自己嘅時間

白衫少一個
藍衫多一個位升
呢條數藍衫都唔識計?!

南丫海難獨立調查，海事處要𡥼飛既係高級驗船督察，首席驗船主任同助理處長，3個VIP真無一個都不能少。
監警會識做架啦，佢地身份尊貴咁多，你地班散條食左佢啦。

*散仔

南丫海難獨立調查，海事處要𡥼飛既係高級驗船督察，首席驗船主任同助理處長，3個VIP真係一個都不能少。
監警會識做架啦，佢地身份尊貴咁多，你地班散仔食左佢啦。

唔好意思，我突然有語癌

咪由啲藍衫食囉，今次政府擺到明要搵人咩飛

一定要有人咩飛既話點樣可以有晒supporting咁捉個人上箭靶，白衫無事、速龍無number無事、無委任證無事...仲有咩野可以officially traced

屌你要個警犬佐級會代出聲屌議員個刻全世界都知管理層正式割蓆，係藍衫仲講義氣

有point

咪係
你地上司水鳩你地 咪同你地水鳩d犯簽口供一樣咋嘛
他朝君體也相同

毅進警 出到去做到乜？緊係做返本行，爛仔

講起底依單野都知仆街啦，612藍衫被人起左個多個警隊無出聲

咩陶輝比人搞即刻屌鳩人，仲要柒到出信比英國議會，笑撚大人個口

全世界都知係condom但警犬不願面對

推

啲白衫實同佢啲靚講：個失業仔玩分化咋，我實保你

不過到出事嗰陣啦喎...
人心難測呀藍衫仔

sir你老母
狗黎咋

嗰個咩員佐級協會講到係專為基層警察咁
最後咪又係奶高層

呢個世界唔奶高層點上位呀

挑！佢地老細有幾卸膊 佢地自己最清楚啦

屌咪撚分化啦

警犬好團結嫁

大sir點會陰鳩佢地

今舖真係condom
你地自己諗

過多排都無得着制服啦佢哋某啲人

講咁多到依家捉到一個黑警未
仲想洗底
扮哂監警有用

高層玩物扮低層 成個工聯會咁

我覺得一定會抛棄藍衫，因為易求毅進仔，難得大專生

交人緊係交卒仔啦
賣粉都係推啲𡃁仔出去比人拉

宜家仲要佢哋上前線，點會查呀
不過咁多資料咁多片，實要搵人孭飛

唔係你估啲民憤咁易搞呀

7月又招一批hd/asso, 學歷愈升愈高仲洗撚用毅進狗咩

到時你地班卒仔
無左份工
仲要坐監

阿Sir就繼續袋袋平安
屌埋你地條女

世界本來就係咁黑暗
特別係警察

佢哋班老頂咪以前最臭朵嗰啲有牌爛仔囉
全部都唔係善男信女

光復上水7月13號

保守估計齋處分就300人，炒既50人，要接受聆訊既1000人左右

到底港島+油尖旺有幾多藍衫involved呢

吹到金鐘有5000警力咁把炮，1350/5000機率有幾大

做狗都話係為份糧
做condom就真係傻仔啦

天下間邊有公司出事揾D細嘅祭旗？ 雞都一定係中高層啦！當差搞到自己入册儍的嗎?

今次比人影到咁多片
傳媒又有，市民又有
實夠料入罪

而家打得爽呀
過兩年就踎監

睇一睇你啲post 已經知你咩料

上市公司就係囉，有個證監會、交易所mon實點敢做馬呀。幾時有聽過私人公司內部調查會捉自己老細

宜家林鄭死攬監警會都知佢哋想保高層啦
你試下叫警察投訴科啲伙計去查自己老頂啲手足
想守水塘呀？

你講中我心聲
白衫出口，藍衫出手

證明啲白衫驚佢哋啲靚識為自己打算

mon post嘅藍衫，小心你地上面班白衫
隨時搵你做祭旗

[員佐級靚聲王] 前線警撞跌記者反屈襲警 員佐級協會賴議員到場 反損記者安全

記者都開始識分員佐級同白衫了

等你班員佐級咁撚搶口

為上司埋單唔抵啊

監警會：你有無打人？
警犬：無
監警會：file closed.

「因是次定罪，失去560萬元的一筆過退休酬金及每月逾3萬元的長俸。」

而家咁落力打人
阿Sir讚你兩聲Good Dog

到時比人告
阿Sir比錢你請律師？
阿Sir幫你入去坐？
份糧無哂阿Sir會賠比你呀？

前線的人同汪汪對陣果時有野宣傳

藍衫唔係真係覺得白衫有料過自己掛?
咁乖???

藍衫班狐假虎威之流就算知自己係孭鑊預備軍都唔識企出嚟啦, 唔出聲都仲可能唔中自己,一出聲咪比人祭旗?

心甘情願做孭鑊預備軍嗰班, 可能仲預咗墊白衫屍底添, 真係抵佢哋做一世狗奴才。

有嘢藍衫做, 有鑊藍衫孭,
白衫簡直係最大贏家。

白衫就係囉

以為我地搞分化之前可以自己諗下先
樓主講嘅結果100%出現
如果今次搞到咁都無人受罰嘅話
呢個政府正式壽終正寢 因為唔會再有人服

講得岩 唔明點解員佐級工會咁驚獨立調查

呢啲唔係文宣
係簡單道理

點會教到

毅進仔:收聲啦暴徒! 咪撚分化我哋

簡單啲講
監警會就係邊個打人就拉9 邊個
獨立調查如果白衫叫你去打人 就拉9個白衫

咁你地班藍衫都仲係覺得要監警會既
你死你事囉

獨立委員會就擺明打大老虎用嘅，因為佢哋多人保
市民啲民怨都係主要集中呢班人身上(睇下陶輝一出場俾人屌就知啦)

不過林鄭死攬監警會，仲要班民建聯幫佢口
前線嘅唔係諗住出事有何君堯幫你打官司下話

天下間有邊間公司前線會比第3方（傳媒）影住咁多暴行

啊 係喎！藍衫狗咪比人影住打鳩記者

藍衫散仔多多都有得換 出事上面第一時間由你自己死

不嬲都指揮帶頭嘅最大罪
不過自己人查自己人啦喎...梗係刷鞋緊要啲啦

屌你自己做狗都知唔係靠一個人口供啦 7.7有無份on duty啊你

個晚見到幾多個傳媒鏡頭

二鑊手腳唔乾淨瀨落傳菜度話佢落毒

佢想誤導啲靚仔以為監警會大撚晒平時就可能係，宜家啦喎...

除非幫盧蛇黃袍加身做軍政府啦

我咩料?

我係白衫都射個波比下面班細喇
彩就自己攞 鑊就下屬孭

係咁㗎啦
諗下餐廳開內部會議，你做老細會攬個得力助手定隨時都請得返嘅靚仔？

一句到尾7.7 on duty個時見到幾多個鏡頭啊？

幾多個記者見到第一排就瘋狂影number加讀出黎record

Sor 唔記得左你白衫/非軍裝，唔怕依味野

諗下點解無咩三毛入嚟？

因為呢啲係常識
無得混淆視聽

警察OT補水逾十萬十萬安家費咋#:)#dog要還ga第一個供你出嚟呀6月因反修訂《逃犯條例》引發示威浪潮，參與前線行動警員的執勤時間，改為12小時一更，較正多長五成。近日網上流傳指，有執勤警員因超時工作而獲得「花紅」。

等我估下班冷氣房呀sir會點講

呢個post係分化！
放心，有咩責任我孭飛！
我睇好你呀後生仔！

返多幾年工嘅人都聽唔少呢啲

大廚連揸刀最基本既腕力都冇、二鑊坐正、但冇理由關傳菜企枱事

藍衫俾人炒左真係唔知有咩工會請你
毅進學歷 正常公司當你智能有事唔請
大學學歷 仲去做藍衫即係又係能力有問題

樓主心水清

橡膠子彈射上半身，冇舉旗開槍月同射催淚，全部都已經係違反人權既行為，一哥第一日(即612)記者會都唔敢保佢地啦，去到呢刻都只係想拖到人唔知同唔出聲，弊就弊在外國記者影哂

eq最低都係班藍衫仔 梗係藍衫仔食啦

你講呢啲都有個前設

就係個調查公正公開

咁就會由最應該負責嘅人負責(wave sir就救唔到㗎啦)

不過
投訴警察科唔係公開呢

追post嘅後生警察你哋自己諗下啦
出嚟做野最緊要識得自保

有無諗過佢地唔會識諗呢啲

有獨委會都話可以兜下係受人指示

監警會啦喎...除非嗰個人嘅後台好硬啦
咁呢個post可以唔洗睇

繼續偷換概念撚鳩自己人啦

盧狗>管理層>白衫>前線=成個廚房

傳菜=pprb

傳菜依家比人屌到唔敢出聲，咁廚房入面搵邊個食死貓呢

你諗你啦，我就專業人士今次關我撚事

今次wave sir都不會有事 最多warning letter

因為佢地以為獨立委員會先會搞到佢地
但唔記得自己係前線
即係前線第一批祭旗嘅人

一早講左
最終仆街一定係散仔 藍衫仔
點解？
因為易招囉
西走幾百個
一年都招返返黎啦
重新洗腦咁解
班撚屌以為自己出力打下人 會有人讚有得升
咪撚講笑啦 呢壇野上撚哂國際 保得住粒大 保撚到你班龜頭仔？

Warning完仲可以升幾遠呢？

每年咁多身家清白，學歷唔差既人入去做狗

識諗就唔會有wave sir呢啲人啦
宜家就教精佢哋

示威者要捉高層
前線嘅要自保

其實未必矛盾㗎

後台硬果班直頭就唔洗走去蒞，坐係警署寫下通告仔

嗰啲咪冷氣房呀sir囉

點會50人解約咁多

唔好意思
借個位！！

對不起！我決定原諒林鄭！

推上熱門呀！！

D機構大部份員工一做幾十年、官僚好勁、前線撈十年八年都冇得升、做黎托咩

壇野未到最後都唔知會幾大鑊
不過起碼已經大鑊過2014年

睇下民意囉，越多人堅持要株死警察咪越多警察中招囉。最緊要保到老細啫

其實提你地班藍衫
只係想大家一齊打大老虎
大家都係利益關係
你地唔洗做替死鬼
我地又可以拉高層落馬

如果你地覺得係分化
要學關公咁有「義氣」頂曬上身
咁當我地無講過
只可以講恥與爲伍

我自己就想成個警隊摺埋嘅
不能大家都知無可能

所以拉夠高層
班市民都未必咁得閒搞鳩啲名都無聽過嘅前線嘅

50人好多？

全港3萬3隻警犬，除番開0.15%咋喎

定你守開水塘分區無咩人？

上面就有個唔知咩人係咁話：

投訴警察科班伙計唔會捉前線㗎，會去搞鳩自己老細/啲friend博守水塘，佢哋好偉大㗎

........

你諗你啦

連建制派都跳緊船既時候班警犬諗住無人搞佢地

番工都睇下你啲建制page啦

高層開會叫各個總區 環頭 交張死士 list 學堂出來不夠3年既 見哂光就解約啦

連登吹兩句就真係當自己係軍政府

升不到 就坐到等退休

睇黎要印返堆宣傳單張派比藍衫阿sir
巴打分析得好

又撚鳩啲藍衫，搣poster叫咁多隻狗落場

睇live笑到收唔到聲

佢哋咁樣激法，真係唔知要炒多幾多件藍衫/嫩口白衫先補到鑊

多謝你班大埔伙記啦

Push

藍衫比白衫撚到
而家幾百萬人恥笑緊

傳媒朋友又幾好野，即到現場比笑料我地

毅進仔一年請到百幾個啦
2萬幾包頂罪，扺屌扺屌

睇#1啦

七警都坐緊花廳仲想呃班靚仔幫你賣屎忽
你班冷氣房呀sir都真係幾無陰公

都好，就睇下啲靚仔蠢唔蠢囉。呢個post可救有啲頭腦嘅藍衫仔，蠢嗰班就由佢啦我就最想高層坐監，有多啲藍衫陪坐都唔驅

推拉左班白衫落馬 你地仲可以升職添

散仔：->->->

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

雖然我都好想要獨立調查委員會
但你話監警會唔會搵人祭旗就唔認同
搵班低級嘅祭旗好難咩？

連外國都出黎譴責用過度武力
如果最後結果係無人要負責
你估呢個政府仲可以有效施政？
叫777落台嘅呼聲只會越大
中共就係想保呢個柒婆，唔係佢柒出國際又助攻埋蔡英文呢兩單野佢早已經死無全屍

唔知唔出奇 佢地既智商無白衫咁高 白衫唔支持獨立委員會係為左自己咋 枉班毅進仔以為大sir撐佢地 好warm 呀吊

駁唔到

藍衫既都淨係識Yes sir 同係架車隔離say sorry sir

等你班藍衫狗畀人賣,反咬返白衫狗
呀sir唔赦膊唔通自己揹鑊？
我就實撐你嘅！

藍衫表示點會咁易抽中我

藍衫唔會明架啦

不過講真 見到白衫死都唔肯支持獨立委員會你就知有鬼啦

佢哋仲以為自己同白衫係同一條船

佢地知就唔會藍衫啦

一層推一層
咪睇下有冇朱經緯第二

「中國就有這麼一群奇怪的人, 本身是最底階層, 利益每天都在被損害,卻具有統治階級的意識. 在動物世界裏找這麼弱智的東西都幾乎不可能。」

林語堂 ----《一夕話》

牛屎佬都做埋condom
藍衫仔睇路呀

林鄭話歡迎大家提供d資料呀證據呀咁。到時仲公開個調查報告。
最近睇到咁多前線咁英勇上晒鏡。到時咪實揾個幾個藍衫出嚟祭旗。真係替佢哋擔心